
                      La pelicula esta entretenida hasta los ultimos 20 minutos, que se convierten en la tipica propaganda americana, solo falta que aparezca en septimo de caballeria y el capitan america resolviendolo todo.
        
            